{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000436",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120068",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "산까치냉면"
    },
    "text": "「さんかち冷麺\\n\nソウル麻浦区桃花洞179-1\\n\n韓食-冷麺、11:00~22:0010-3月11:00~21:00、名節、20席/部屋:部屋なし、サンカチ冷麺は水/ビビン区分がない。 ビビン麺と冷たいスープが別々に出され、好みに合わせて楽しめる。 冷麺のタレの辛さとコシのある麺が調和している。 緑豆チヂミとそばチヂミはホットクほどの大きさで、冷麺と一緒に食べると香ばしくてコシのある味がする。 親切なサービスとすっきりとした雰囲気を誇っており、冷麺の味も絶品なので、お客様の足が絶えない。」",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の名前は何ですか？",
            "answer": "サンカチ冷麺"
        },
        {
            "question": "このお店はどこにありますか？",
            "answer": "ソウル麻浦区桃花洞179-1"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:00~22:00（3月から10月は11:00~21:00）"
        },
        {
            "question": "このお店は何人掛けのテーブルがありますか？",
            "answer": "20席"
        },
        {
            "question": "このお店には個室がありますか？",
            "answer": "部屋なし"
        },
        {
            "question": "このお店の料理は何ですか？",
            "answer": "冷麺"
        },
        {
            "question": "このお店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "ソウルでは珍しいビビン麺と冷たいスープが別々に出され、好みに合わせて楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このお店の冷麺の味はどうですか？",
            "answer": "冷麺のタレの辛さとコシのある麺が調和しており、絶品です。"
        },
        {
            "question": "このお店のおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "緑豆チヂミとそばチヂミはホットクほどの大きさで、冷麺と一緒に食べると香ばしくてコシのある味がします。"
        },
        {
            "question": "このお店の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "親切なサービスとすっきりとした雰囲気を誇っており、お客様の足が絶えない人気のお店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 182,
        "QA": 287
    }
}